點解呢隊Kpop男團可以親自接待特朗普仲共晉晚餐？

又幾型

仲玩埋selfie

source?

過氣啦
我地bts屌打

點解唔係女團 trump是gay?

今晚

因為無論樣同知名度都屌打義和團班廢柒

又幾大體

SM好多藝人都出席過政治人物既EVENT
SHINEE

RV

國企

今次係同侵侵見面 ，國家門面

牙侵公開處刑

都係多得sm同sm背後撐佢既組織先可以帶歇班藝人有咁多既機會出席咁多大型活動
正常點會係RV同Exo去 論人氣應該係Bts先

突破盲點

咁SM個名都話晒畀人知佢哋旗下嘅藝人可以畀班領導點玩

支持

會吾會系牙侵個仔想john sm既一次鋪路

我都玩過你屎忽

講樣佢地好過bts

EXO出黎至少睇得另一隊出黎個樣會嚇親侵侵

韓國d人始終都係咁柒

金鐘仔man到型到

昂b看透世事

同學仔估唔到你鍾意呢味
其實你性向係男定女，定兩者都得？